其實當年美國放原子彈殘殺幾十萬日本平民 是否仆街？

屌奶星 夠疆堂堂正正係戰場上決戰
係到搞埋晒d小動作 殺無辜平民婦女幼童
算咩英雄好漢
同日本仔搞屠城有咩分別？

因為佢都無諗過咁勁

一早叫過廣島長埼d人走，係d人要留守

先撩者賤

大家都係仆街，不用分得那麼細

打仗邊有平民？

樓主唔滿意可以炸鳩美國

蘇聯入侵死得仲多

原子彈係救左日本
蘇聯諗住令日本永遠沈末海底

Google 一億玉碎

投完兩粒野, 日本仔都唔肯投降, 美狗話第3粒掉東京先赫到佢地收皮, 所以師兄講得好! 不用那麼細分, 大家都係仆街

炸嗰個軍人好似話冇內疚過

咁美國軍人就唔無辜？無啦啦走去鬼咁遠同日軍搏命貪得意？

係
應該掉落去中國戰場

如果要登陸 死既係美國人 咁美國肯定寧願日本人死

打仗係咁架啦 企定定比你打好無

唔怪得知好似見過 又係你

唔仆街
美國放原子彈之前 係有不斷放傳單
話會炸
唔走就你既事 死既係日本自己犯賤

桜花 神風 伏龍就唔仆街？

櫻花號真係仆街中嘅仆街，畀人打到冇哂戰機，就推d後生嘅去死

當你睇返第二次世界大戰死幾多人 打左幾耐 就唔會問埋d咁on9既野

侵好波